{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_050396",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "파리바게뜨 화정미래로점"
    },
    "text": "パリバゲットファジョン未来路店はネイバースマート注文から簡単に注文できる店です。 この店の営業時間は毎日07:30から24:00までです。 お店に来る道は、ファジョンヒルステート3団地の正門やファジョン洞のタダム食材マートの方をご利用ください。 当店では様々なメニューをご用意しております。 コーヒーは1,500ウォン、ビッグアイスアメリカーノは3,900ウォン、アメリカーノHOTは2,500ウォン、アメリカーノICEDは3,000ウォン、カフェラテHOTは3,500ウォン、カフェラテICEDは4,000ウォン、キャラメルマキアートHOTは4,000ウォン、カフェモカHOTは4,000ウォン、バニララテHOTが4,000ウォン、紅茶または緑茶HOTが3,500ウォン、ハーブティーHOTが3,500ウォン、黒糖カルメ焼きラテICEDが3,900ウォン、ピーチアイスティーICED2,500ウォン、 イチゴラテICEDは4,000ウォン、ブルーベリーヨーグルトシェイクICEDは4,500ウォン、グレープフルーツエードICEDは4,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日07:30から24:00までです。"
        },
        {
            "question": "お店に来る道はどこですか？",
            "answer": "お店に来る道は、ファジョンヒルステート3団地の正門やファジョン洞のタダム食材マートの方をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "コーヒーの値段はいくらですか？",
            "answer": "コーヒーの値段は1,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ビッグアイスアメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "ビッグアイスアメリカーノの値段は3,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテの値段は3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャラメルマキアートの値段はいくらですか？",
            "answer": "キャラメルマキアートの値段は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "紅茶または緑茶の値段はいくらですか？",
            "answer": "紅茶または緑茶の値段は3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "黒糖カルメ焼きラテICEDの値段はいくらですか？",
            "answer": "黒糖カルメ焼きラテICEDの値段は3,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イチゴラテICEDの値段はいくらですか？",
            "answer": "イチゴラテICEDの値段は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブルーベリーヨーグルトシェイクICEDの値段はいくらですか？",
            "answer": "ブルーベリーヨーグルトシェイクICEDの値段は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グレープフルーツエードICEDの値段はいくらですか？",
            "answer": "グレープフルーツエードICEDの値段は4,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 387
    }
}